Documento gerado sob autenticação Nº FPB.364.355.04E, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3285                  de  07/05/2018
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Afastamento n°45783,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR,  do Quadro de  Pessoal  desta  Universidade,  MARIA LUCIA DA ROCHA OPPERMANN (Siape:
0357655 ),  para substituir   MARIA CELESTE OSORIO WENDER (Siape: 2215441 ), Coordenador do PPG em
Ciências da Saúde: Ginecologia e Obstetrícia,  Código FUC, em seu afastamento do país,  no período de
08/05/2018 a 11/05/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
